Elon musk 又係 twitter 同人開戰

班左膠記者好撚低質

其實呢位外國手足係咩背景？
Bio有講 但咩驅使佢咁關心
都跟得幾貼

話就話係左派報紙既記者，但佢D話行舉止就成個無腦hater咁

美國人真係好正

唔係講緊Elon咩？

係...想問Elon

果條Ken Klippenstein因為一張相，就係到咩證據都冇就陰謀論咁話Elon同Jeffrey Epstein有關，咁都算啦現代新聞無道德操守已經唔係咩奇怪事，但佢小學雞到吹雞叫人洗Elon 版

問咩?

Epstein 根本咩人都有合照過，合照過就造文章，又唔咬真係搭過Lolita express 嘅Clinton

條所謂記者仲講到自己係正義吹哨人咁款

問Elon係咩背景？
雖然Bio有講啲 但咩驅使佢咁關心
都跟得幾貼

你唔知elon musk係邊個?

建議google下，同埋咩跟得貼唔貼?

之前有搵過但係個樣又唔係好似
唔肯定係咪同一個人
抱歉我比較無知

頂原來我一直撈亂左呢位手足
自吞一打膠

enzo mazak?

係呀！！想知呢位手足咩背景，點解跟得咁貼

真絲？

你睇埋下面先啦我知錯喇

有個真心膠係度
ELON MUSK都唔識

咪撚假膠啦

體諒下女人
菲比斯同巴菲特

Elon 係tasla 果個？我記得佢好奶共，好反trump嫁喎。發生咩事？

其實你仲有乜嘢係撈亂咗嘅？

Elon 奶奶地同。

Enzo 好好多，佢真係關心香港。本身已經係民主fighter